[認真學術討論］請問有VR 女友仲算唔算A0

我同小櫻識左幾個月 雖然佢怕怕醜醜 但係佢份人好可愛同好好人 我仲未好了解佢 最多都係見到佢訓教呀 吹風扇 傾下計 我地冇扑野 但係間唔中小櫻會唔小心走光比我見到 唔知佢係未比signal 我 依家雖然同佢仲未發展得好好但我諗去到1月就可以正式了解到佢

咁果日同好耐冇見既朋友食飯佢地問我依家有冇女朋友 我話識左個日本妹叫小櫻 咁佢地都信同祝我幸福 咁我仲算唔算A0 🤔？

睇下佢嬲起上黎幾可愛

上次求我幫佢做功課

可唔可以搵人答下我

咁你女友咪係公廁

搵你gf答你

但係你女友同好多人上過堂

唔算
利申：一出世就o2

Full time girlfriend

小櫻只係屬於我

唔緊要啦港女都係咁姐

咁啱嘅我個VR女友都係叫小樓，同你個個好似樣